連 登 開 埠 以 黎 好 似 無 post 過 一 萬 負 評

小妹 啱啱 加入連登
有無 超過一萬負評嘅post我睇下？

not this one

i know
can u give me one

你將係第一個